alphago贏唔贏到街邊d棋局

贏到：ai又搞到人類失業

贏唔到：叫google請街邊阿叔研發ai

破唔到天仙局

香港阿叔>alphago>職業棋士